69一定要去？

假如你老豆老母係政府底吓打工搵兩餐晏仔，係唔係都要去？
假如我6月9有重要事做，係唔係都一定要推？

我只可以講，人地係支唔支持你地嘅行為都好，人地去唔去都有自己嘅原因，唔好將件事變做非黑即白，唔好因為人地唔去將人地判為藍絲。

利申：我去，但我唔會逼朋友去，好憎人問我去唔去

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

我唔會迫人去 但係會話佢知而家發生緊咩事 由佢自己決定去唔去
btw 邊個話打政府工就唔去得
我係中國國企管理層都照去

有啲料，唔係搞笑
加油，量力而為啦～